如果喺YouTube俾人黃標，之後delete重新upload同一條片會點?

會浪費左時間

都會黃標㗎 除非你喺條片入面做啲手腳
就未必會再黃標啦

一定要做吓手腳

係啊 家陣YT好撚PK㗎

你要不停試探改片，仲要錯失咗開頭最多人睇既時機，view 數會少好多。